[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6067)

中

SG條傻仔

1002

p都無

搶乜撚？？ 牛腸就有你份

下盤師又可以收一收隊

修仔
米蘭
貝迪
大家請跟我水

Leeds

賽前大熱六號P都冇
喜豐寶繼續訓緊
獨贏比隻牛拎到

-9c

我都收一收隊先訓了

塞車塞撚到1002 俾人一放到底

MG用cheat? #998又係你 #1002又係你

So what

我都係

水昌！

我G

賽緊馬無啦啦有隻牛

又點能樣

快少少就1003

so

跑錯場 想知喜豐寶咩情況 成日話要贏 閘都未見佢出過

1:2！！！！

未完半場就2.5大

搶黎托咩

炸啦屌

買水晶個班排定隊上 ifc

即講Leeds即入

大家跟我
水
Leeds
Sporting
Levente
Arsenal

中左幾多場

今朝0700你就會知

leeds

G！一開po就反底
全波po得小部分人 買左佢對家輸錢
禾G又然

下球 westham 信就信

我G黨我驕傲

西咸Nba

g狗半場反杯

9up的你凍嗎?

柏斯盤

水晶宮盤

係咪一齊死？

有冇奧厄盤同路

0700你地就會改口架啦 我有足夠耐性

唔信就唔信 乜撚野微信

出水昌又出西咸下球

我邊有出水晶宮 ching訓醒未

30分鐘3粒，90分鐘？

紐記
太耐無入過波 成360分鐘
想追

你條list第二行果隻咩字黎

補飛 你sick條skin咩6蛇

即講Leeds即入

大家跟我
水
Leeds
Sporting
Levente
Arsenal

水晶咸下一隊

幫佢兜

大家跟我水

水指出水 唔係水晶宮

2粒

荷甲又秒goal撚半大

大家比佢水

係囉 出水個水字會放第二行

你當我lulu ar

你見我下邊全部英文 點會無啦啦水打中文

大
家
跟
我
水

soucek勁到

咁都有野
笑

列c半大未

垃圾英 出ad仲勁

邊個買左⻆大呀

追廢西紐記和
掉錢落海先

zaha 會入波追和

好撚勁喎

蘇軾自從杜甫死左之後就生猛晒

找卡數…角大24..

你係咪跟左人地啲
水
呀

嗌交未

你喜啦師兄 我問下姐

咁你個水字係做乜9?

咁你應該一開始打everybody follow me la

多謝師兄信任 齊齊搵

mg對家

💧💦

出水
但手機打唔小心hi左換行

跟咗g狗對家

咁快縮搞咩啊6蛇

非嘈交

G狗對家和未？

搵啲英國生活嘅出嚟評下理

我引戰算 落場我唔得

牠嘈交大師

明顯水既 就係英文字個堆

又中又英 懶係野咁

快 我幼稚園辯論冠軍

zaha 會幫手 放心

唉 半場就比人杯 取消關注算

有無人要a米？

6蛇失去戰鬥能力

我就係避左你哋會屈我出水 = 水晶宮
點知你哋依然屈

德乙突然爆角

幾好笑
水

有呀 點解唔要

侯城

what's up party people
You know what it is put your hands up right now

藍若飛 就用你啦！

卡數入波追和未

仲係3c 係咪要逼死角大師

破你膠處（笑）

Party with 6蛇

我神獸黎

踢波佬！

列斯唔入，比人入啦屌

今晚你同佢玩到踹氣

紐狗追和
然後妹完場吧

下盤日 乜撚都下盤

是但啦 你開心就得

跟我
曼
里
福
士
米
彼
黑
布
明
哥
維
修
阿

非出水，純粹叫大家一萬咪既福士唔好揸去黑布街明哥度整

踢球者回勇？

踢波佬都入波

西咸

點解你唔信我

消極到

奧厄又撚

德乙半零全三

又中。。。對家，我屌！

廢到

今日都下盤日？
上盤多過下盤喎

打
直
出
水
想
睇
死
人
？

覆我

下場買咩

打
直
行
入
黎
打橫出返去

奧厄快cup

B
L
O
C
K
埋
你
地
兩
個
算

ac啦

輸埋水晶得唔得？

ok

幾驚你話米蘭

9/10

做得好 我睇好國

又送角

出
水
未

屌愀老母列屍班傻西獨到

係咪好好文采

明明打斜

咪出左 囉
水

侯城cup

我出個4場夠你贏啦

屌
咪
煩

燈
鳩
我
米
蘭

西咸無角？

今次幾好 醒返次 叻仔

次次都咁醒

米蘭必中

跟了

水晶宮bb快啲追和

gun了
水

咪je
r

列斯聯都幾撚勁 殺哂啲中下遊都夠做

玩
撚
完

咩話班踢波佬都入波

屌鬼掩眼以為米5買客要左主

奧厄撚死人

點解唔見左火影撚屌

6蛇話入到就入到

幾時搶1001

人
都
去
咗

針左

踢波者有波入
韋斯咸半場反杯

唔撚柒搶了

咪撚再jer人
💦

1001

人道毀滅左

食角

大哥幾有遠見

本身6c 球證食屎

究竟有幾傻鳩先會買奧厄

精 可以追和嗎？

@masterg

快啲係爐改返係出水 唔係出水晶宮

屌你笑到仆街

踢球者開始識踢球

學到野未

奧厄又刷

又jer

咁好笑 唔去賣笑？

屌你老母踢球撚咁博做乜鳩 放兩球俾奧厄先啦

都降班㗎啦屌

好撚餓

排緊期開棟篤笑

@直巴

岀水未？

同一條問題要問幾多次

咪出左 囉
水

你踢波佬又中

典解你踢波佬都❌

水精宮咪仆咗街

出左都可以話冇出 咁點解中左唔可以話唔中

你jer力都幾高

咁能淫 唔去賣淫？

小妹可以架

❌定 啱啱水晶偷偷地gel咗就半場比人反杯

水

mg力

Lm

唔做你生意

係我真係唔忍 屌撚柒佢啦

牠是這樣的

拉

德穴唔入俾人入 無限中出啦

無人幫襯你 mg都未必

原來是

呢場和波一人收返一半喇

吹奏你得唔得

我愛6蛇 我愛6蛇

補飛算

德乙細波 中

半大未

批准

意思係咪奧厄下一隊入球

屎咸又中

又撿數十個

震都唔使震。。。

分返一半黎啦

冇買

咩閪野德乙主盤必勝

我重心黎

原

水晶狗和未？

由佢狂講

來

你炒一場得講一個po

原來是你 能飛天遁地

Bought 韋ng

好彩補咗 有種2:1

認住邊個最先jer你啦

hkjc點補？

心水Ching

等收錢

心靈補咗

搵mg幫你補

踢球佬 入返佢

乜野侯城 踢到漢堡咁樣

英甲仲未半大嘅

下盤贏得半格唔撚稀罕啊

唉 訓算

搵撚左你成晚

抵

呢句真 引戰

放低一場先好走

米蘭

我真係唔撚信 勝利cup完到奧厄 cup

屌你炒鳩我

Blocked

買左咩

係咪痴左線

心有靈犀牛

輸緊果隊

1:2

德穴唔入俾人入啦

其他入未

2:2

史雲生雞湯半大未

2比1

奧厄 cup

cupppp

2-1

?????

goal!!!

what the fuck

臭閪奧厄

乜撚野事

好撚彩

又杯
領先一球真係好危險

垃圾卡數追和未

踢波者依然係踢波者

我g錯了

客隊繼續守

mg力又發功

屌又杯

呢幾日咁多cup
仲要臨完場

話左大波又唔買

仆街佢全中

侯城快大

12點後換左人

買下盤得你贏

6666

上盤日

咁先係踢波佬㗎嘛

撐一撐阿仙奴算

3.30有冇必中

劇本咁熟口面既

卡數1比1

卡數

紐；！！！

睇黎無角了

漢堡大波

射精宮肯入未

有本事英超嗰兩場都杯俾我睇

找卡數！！！！！

豪芬入未

唔gun了
等間分分鐘又俾人反cup又無補到飛啊

卡數 cup佢

又係尾段反cup 踢球真係廢到

又炸完對家入

鏝有冇同路

有即場..

牙米朗

奧收錢

佢Leeds英文黎 仲有咩好講

是但啦 你開心就得 訓先

買踢球者呢隊垃圾既人真係要諗下仲岩唔岩賭波

偉入未😧

施禾利都cup了...

1-2

痴線佬比爾沙換走班福特
立即買卡數下一

Leads 帶領咁解 autocorrect左啫

Goalll

半一上盤比狗屌

想知你買幾錢主

Leeds入多球乘勝追擊

有冇水

要換啦 廢到笑今場

大波收金

1-3

1:2
1:3

一齊入

PSV入未

三十幾個人抽3個$300都冇人抽？

成副身家得3k all in晒

全x海xxx有臭呃9倍主勝真飛睇未

水晶宮真係廢撚到呢

咁ok la not bad

痴線波 卡數唔刷俾人刷啦 5連c牙

我執7算

mg贏 屌

都話下球係西咸 唔知有冇人跟左

有
水

摩洛哥

我中左你都仲jer

連續2場都俾人cup

柏斯
水晶

真係好想死

psv 已死

見識過佢打多兩個人半個鐘都入唔到波
從此黑單

我一早叫你地跟我下球西咸

西咸入咁多球咁博做咩...

sor大佬

布魯士
人都唔換
自生自滅啦

柏斯果種cup係慘到無人有

燕豪芬入未

羅奇代爾半大goal!!!

真 澳假只賭角算啦

本身以為輸咗 瞓咗5分鐘 跟住贏咗

最慘係你睇住場波唔覺會cup而平手盤唔去補飛

燕唔識入？

今日2場100%都贏左 訓先 再見

佢8x入波收你皮 你都無得怨

卡數11.5s cashed

1.

阿狗又出屁屁真係唔開胃

果時有睇即場 主成40倍

慘得過我買中兩場呢啲假波
前日甘美奧又係90分鐘比人連入兩球反cup
又係平手盤又係客隊

勁能到 下次gun你算

一gel即刷

第2口

好運唔知去到幾時

3:30:42

算啦 今日之後我都將柏芝黑單左
連續兩次比佢撚完又撚 獲獲都幾分鐘比人cup班含家產搵食波

All in11.5s 收息 機會黎

買完即放

澳假被狗屌

你個名 真

我買左國體 勝利 奧呃都覺得好撚假波 完全睇盤搵食咁

睇黎收皮機會大啲

係
我睇緊live，和都好難下.....
但現實就係咁閪假

英超2場2格角 101100

lm

我

有

鏝半大有冇人屌

一鳩樣
佢對閪部聯平手我要左柏斯
今場平手又要左柏斯

2場俾佢聯閪死

點解列果場 直播角係7比3 但得9c

水晶果場比多球

開咗波先貼飛

之前亞冠對蔚山又係咁
買細波 90+比人連入兩球爆撚左
痴鳩線呢隊野

11c

收皮未

水晶宮半2全10救我ok?

繼續刷角

4比1 OR 3比2 OK?

PSV

紐NG跌到

找卡數咁多死球都唔出卡路爾

第5球 鎚

黑池 芧夫可以入一球？

卡數極限禁屌

水晶宮4連角 抽1幫吹

列斯頂住

23/1
Juv✅✅
李城✅✅
拜✅✅
愛-2✅✅

24/1
基達菲👋🏻👋🏻

25/1
Arsenal
列斯聯2.5/3B✅
韋斯咸✅✅
水晶即場win👋🏻👋🏻

水晶 韋斯 比多球啦

WHY

芧夫差你一關pls

勁撚到 仲有冇

好多茅夫
你玩哂啦

水晶宮

紅牌嗰隊

5串1 斷佢

邊個買我對家？

韋斯咸1.8角大撚狗

Me.出咩以家買

領先一球最後十分鐘是很危險的

對唔起 以後跟你

黑池勁到

德乙角細慘死

場場細喎

曼又深盤

13c

墨勝
奧厄
國米
高ling
修頓

btw頭兩場都cls絕地反cup

水晶宮 4.5b 慘死

今日修仔讓左正選兩閘

收

2比3

2-3

哇

貝迪斯
來吧

no goal 又絕殺 點賭啊

阿記都唔係幾掂

但阿狗出返幾個正選

跟我買阿狗啦

阿仙奴 報牛

阿狗win

xhaka

馬列斯打正中間？

E巴手下留情

曼無迪布尼都讓咁深

私家雞

通常盃賽嬴聯賽會輸番
2隊傾好曬

上次曼主場先1-1

國米
牙記
Sporting

曼轉盤 讓到咁深咩

就算唔買曼城都唔會買西布朗

呢場-2 變買得過
忍手啦

作客ko狼狗

阿仙奴細波

你咁想買西布就去 唔挽留

牙贏一球我都已經食半格啦

德乙0000000000

原來入左

角點買

布拉加

細或者大

0-1

蝗蘇goal

有無燕豪芬苦主

Ac 1:0

01

10...

1-0

伊巴！

修仔1比0

修頓fg
E巴手下留情 國米又要嗌反cup

安德乜事 屌

屌你老母斷阿狗

我城goal

靚到

封乜

阿咁快半大...

cup

極速半大

修頓半大Goal埋

又jump

又8分鐘半大

修頓連續9場半細
終於捉到半大

牛津

mc買角大果場就0

是日英超劇本：秒goal，秒和

安德烈炸乜

阿妓水昌劇本

psv快啲入2球

真啊，得角，波又唔入

完全一樣同上2場英超 有即場角就大角
無就細

國米快手反cup

屌你老母兩場簡 係要簡場冇角既 系啦而家

Psv 入未

鏝

曼2:0

有冇越

英超半大太易了

西布朗on9 到

冇越 當入 勁慘

漢堡12m

100%冇

Psv 0:1

半大角大只能留一個 我係簡錯果個

嚇死 以為做乜鳩話越

舉手個傻仔自己包左越位

Var終於有一次係受惠 感動

笑撚到 鏝果場西布朗個個都以為越 企哂係度

唉買西布朗下盤嘅係咪要驗腦

曼城好耐冇開過其他

psv 快快入多球

鏝角細狗會唔俾人買

維拉利爾快半大

有！

曼3:0

買左第三球

根度簡做咩咁撚勁

鏝勁撚到..

我城返來了！！！

鏝fit到呢

漢堡又撚？

鏝停c間

入左

阿角冰到

屈福狗屌你老母

。。。唉半大咪收錢 懶咩獨特角大

漢堡大未

前幾場刷夠

7串1 斷卡數角細屌

sporting個大波咁好分？

我廠！

想死炸咗粒

呢幾日好多都係下盤入先 上盤再cup

英超上盤日

頂得勁辛苦

唔好啦 針到死

站左13.5 阿狗角到 停到而家

修換撚走托柒條廢西啦

仲唔信我
又中牙仙奴 2:1

得啦我了

上阿仙奴

有興趣不如入嚟睇下心水做參考囉笨

你哋唔係狂jer咩

40

我邊有jer人

藍若飛mean撚到
打錯一行jer撚左成版
我中既又唔撚講

準備客其他

呂布救世界 國米快手cup

角米勁撚到 8:0角

哇 打哂交米蘭

好久沒客其他了

半1全11 我自爆

牠是咁的

鏝城上盤水泥GEL=.=

度下場啦

Ibra on9

屌 紅牌

最底4場全部4球派500

我了

德乙玩乜全細

屌你老母中撚晒伏 曼城得一角
睇半場 成隊波似收晒order唔落底刷角
仲要狗會無即場角
早知狗會唔開走地就唔會買

國米反cup未，岀局啦屌

放心 會反

話口未完有12m

阿半主咁都開到
派一個500

Goalllll

又對家紅牌又12m

反cup先，你果名咁熟

信我啦 我唔會老點你

杜狗賭到懵撚左 半主半客仲未識分

Sor 打錯 半客

比2/3個on9因為我打錯一行jer 撚左成3-4版
但中既就忽視

中你！

大家最近還好嗎

屌，球証受傷係咩料

換球證 劇本到

貝迪斯廢到

嗱 我心水levente 又中

5:0 我曼！

我貝goal

佢老母臭閪
我最記得對白禮頓那場

1比0到尾，正閪波

之前有場打修仔都係半場1球到尾

渣古廢撚到

阿又冰角了 易到

阿平安鍾都拍爛幾個

驚西咩 波膽1:3

Cupped

係就快

國米反cup goallllll

你老母真假波

艾歷臣勁撚到

你買咩

呢場又應該贏
暫時3/5 差牙記同sporting就知會唔會全中

妓 goalllll

妓goal
訓得

英超全上盤

我廠會贏，信心注

真好 咁呢場又贏 食全格
4/5

咁睇埋sporting la

今日啲波幾好賭，買多場瞓得

蝗so dllm

Mc角大係咪仲帶得叫下

2.5b

無錯 好過賭澳假啦

祝贏，斬馬會做善事

補咁撚耐比人cup埋

澳假都好過日假

Sporting 1:0

Mc 8c -3

9c -2

賭仔係唔需要瞓覺

鏝波膽咁都中
派一個500

L
M

半1全11我曼

屌你老婆

Me

咁都有 要多謝西布

好屌？

中你 留馬會ac 過數

11c goalllllllll

我記得有人話半1全11就自爆

準備上樓？

我曼5.5/6s咁都頂到

快 要訓

鏝成日上半大炒
下半就淨一粒

咁都試過好撚多次一球到尾嘅

明尼路
主其他點睇

痴咗線讓到2球

岩岩睇返
原來豉油盃決賽係彭美對山度士
所以陣間果兩場一定唔買得依兩隊

兩隊都唔係正選 有啲惡賭

士呠狗入未

goalll

山度士

炸完又對家

fake乜柒呀快啦大波呀

三舊屎又輸

山度屎秒jump

笑咗 秒糕

明尼路再入ok?

鏝角大咁都開到

想問下 咁樣 係咪都要輸錢？？

贏7舊

唔該

中2輸半都要輸錢 就冇天理

收番1794蚊

找卡數 咁都守唔到和 沒辦法

屌我3x1斷水晶

山度士後備陣？中晒武肺？

你就慘啲 斷埋

智假半大埋好唔好

留力自由盃

時間問題

彭美半和

屌你老母點解智甲會炸

因為球證on9

又贏125k
派一個500

唔怪得知山度士受讓咁多…情報收集好重要

當時睇巴甲往績同近期表現點睇都唔似

彭美入多粒

11點主？

半2全2了

留HKJC ac 轉比你

智假主反cup未

有冇必中

三舊屎可唔可以頂到走盤

轉左了

轉左

杜蛇買左咩

馬會無開無買波 買股

彭美半2全2 又落向我身上 繼普馬斯 之後

屌你老味半2全2

過關差彭美全大

下半場無隊識入波？

垃圾彭美唔入輸撚埋佢啦 哂鳩氣

不如淨係踢上半場算啦屌你老母

9up係咪全中

入波未呀屌

On9波

上面半2全2就得
下面半2全2就唔得 你份人都幾自私

好彩仲有條屍

有得執仲想點

垃圾彭美解散啦

點轉錢落人地馬會no.到

你留馬會我試比你睇

Pps可以

Pps 係得既，但仲有人俾杜狗撚真係

唔識 淨係識凍結人地戶口

呢排都賺夠 益上面兩位手足得啦

牙單好波

一日內無哂

柏斯盤
水晶盤
山度士盤

唉...

墨假一棍追數

主？

下盤師緊係買下盤

客

轉平半啦

和氣生財

啱先未load到張圖 仲以為你請梗今晚跑馬

尋日好似開左好多上盤

連國米都絕殺強行上盤

鋼鐵巴好似有馬水

出咗 出咗就要追返po先

1030 大波穩 定主

輸左都假派 repect

嘩主隊5-0你都敢買

升到2.2

朝早墨假開細波

+1 無得輸

買左阿狗主勝
鏝波膽5-0
輸晒125k慘到

英格蘭足總盃第5圈抽籤結果：

般尼 v 般尼茅夫
曼聯 v 韋斯咸
錫菲聯 v 布里斯托城
狼隊 v 修咸頓
班士利 v 車路士
愛華頓 v 熱刺
史雲斯 v 曼城
李斯特城 v 白禮頓

半場0:2

有 打去1834633問

有心水？

冇人聽。。巴打呃我？

必中水緊係個個爭住打
打多幾次啦

好人一生平安

大家早

阿美回飛回到

平半了 客了

咁點解唔買+1 全格喎

山度士出副選, 馬會提左你架喎, 咁都仲買

坐和望贏

榜首AC受讓半一喎, 邊有咁荀呀

咪係囉

墨假半大

等輸

開得出我戒賭

真？

買單算

1.68 上盤準備中風？

開左先答你

又害人

一起身收錢

做乜自爆

笑撚左 戒賭

點解要咁做。。

好撚型 有$5000

一睇都知借刀啦 睇時間唔該

Cmhk 戒賭啦

09254746

邊有咁多刀

無錯

goalllllllll

人地上黎依到咁耐 咪當人on9啦

大獲...

海1030買唔買

未睇

09254745

唔配合下講唔通

你咪撚柒啦

半客

買左少少主勝希望輸 股市就升

你話柒咪柒

呢場大波100%

臨尾轉水 幾乎買唔到

臨尾又改賠率幫手戒賭咁好

祖亞上

細波

大哥又幫人戒賭

死啦 肯撚定假波
未見過墨假準時開波

準備又比蘇B屌了

用潘狗做膽拖

祖亞

戒賭啦

主能夠

張飛邊個

華雷斯易到

13

劉備關羽

仲以為11點開波 諗住買客

半細又然

柒婆公開承認港共政府攻擊人民

呢條友好撚小學雞

買客咪輸

似你

入波未臭閪

呢d垃圾波想入波都幾難

0起腳

今日好多人都聽到佢話要 「突襲式」 封區

但細心留意，「突襲」呢個詞語帶有攻擊嘅意思，咁係咪代表佢公然承認封區係對市民嘅攻擊？

必勝客

笑撚死

同琴日場怕豬卡咁似 又係零射門

買客等收錢啦

20分鐘0起腳 屌你老母墨假

客隊強陣喎

買唔切2.5b 好事定壞事

客隊嘅手足可以gel定個頭

利申: 買咗仆街阿美

入波未

其實睇得出 墨假無乜心機踢點解會咁

跟

可能驚中武肺
睇得出d球員收晒order踢波

半大已死 快手入兩球

如果諗唔到 建議俾多少少錢 唔好膽拖

客頂住

入波未？？

算鳩數啦 買得半大預左輸

尾場差唔多日日細波

踢左成2十幾分鍾先得一球起腳

跟 3串7

細波gel定頭得唔得

細波真係gel定嫁啦

客禁屌wor. 贏撚硬

依場假到仆街 邊有可能30分鐘起2腳

等睇客絕殺啦 老友

我仲以為 咁埸會開下大波 殺半和同細波 原來真係派錢

準備入波

反cup

1:0

易撚到

快開波入多粒啦

客隊抵輸啦 腳都唔起啊啦

半大

客隊玩波玩到出底線輸角 跟住比人入埋

純粹覺得如果要神蘇既話 不如要r7南區寳

阿美一定得

細波點頂

30-40分鐘入球show開始

炸未

都唔係玩 係明送

不過講真 兩隊無攻門 連個角球都係送
細波依然穩

場場都係架啦 當你踢波唔係為興趣 下下要聼莊家order既時候 睇下你有無心機踢

唔聽莊之笛 就比人cup電放火

主易到

咁似琴日場澳假
輸角球先之後輸埋12碼

1:1

準備半大

墨西哥呀
命都無呀

咪on9啦 半大都係2:0啦

死左條心佢啦

客大船真係沉

1-1

快追和

On9

笑死 真係半大

中呀

奇蹟半大
利申 唔記得咗買

有咩感想

屌你阿咩嚟架

尾場又係細波

半大gel

半大 戒賭未？

封咩？炸？

1:1完場？ 2.5s點頂

不過依場都痴缐 明明2隊都無咩進攻又hea 咁都1:1

頂住半和plz

2.5s完場 下個po #50派100

Var

似炸

唔好炸

Ok

波都開埋仲炸？

盤都開返 成班係度講炸

半大gelgelgel

炸

睇咁耐

屌 又炸 係唔係啊

2.5s

接受唔到係咁

開左 答得未

假

睇咁耐..

炸咗?

炸左

點解會炸有冇人解釋下

無炸

靚炸

咁快bin

炸 屌

炸 offside

炸咗

想對答案邊有人係到對

炸呀屌

咩話?

屌

笑死人

又未開到

？

點解？

到我戒賭

應該係射波掂到offside條友

想鞭

笑能左

點解？墨假囉

頂撚住呀 我唔想戒賭住

睇直播唔明點解會炸

邊撚到有越呀屌你老母

笑撚死我

半和又要叫

無掂到喎

佢閃得勁撚靚喎

球證買左主

半大炸得好

個個人企係越位位置
如果係英超西甲
阻龍門視線 吹得

有個隊友企左係offside 位阻住門將視線 btw射咁靚都要炸

爽

救我半主

呢個真唯一解釋
屌佢老母越位嗰條友閃得勁撚靚 邊度有越

隔咁耐先炸買半大果班開心幾分鐘

越位唔一定要掂到粒波先越...

球證話
阻到龍門視線

炸完 到主入?

下 見到條友企越位
個波同佢擦身而過

半和慘死

屌半和jumped

準備2 0

咁點先叫越？

炸完_ _ _？

你阿媽就真係炸啦

我第1眼睇以為個龍門點用咁廢咁都救唔到
真係廢定真係阻到就唔知

完半場

力做半主 隔咁奈先話炸

阻人拎波/阻人視線都會越

阻到龍門視線

阻到球證贏錢算唔算

炸完客再入

應該算

好波球證 睇咁耐補2 我真係屌你老母

半大個班開心左兩分鐘 都好架啦
本身叫都無得叫

補得兩分鐘

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊

成副身家輸死了
啊

死了

墨假個名 睇黎係真

考牌去做球證囉

曼城贏5:0都輸？

.